大家既春節錢( Spring Pocket Money)會點用

如題

春節

巴打唔係香港市既同鮑？

春袋錢？

春你老母、節你老母

拎去食bbq😋😋

春你老母呀

你個spring pocket will be barbecued